【攬抄五人組】五大罪人 缺一不可

我正式宣布，香港「攬抄五人組」正式啟動

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

民陣雙普選遊行

手足到時見

譚惠豬？

李漢民？

五個賤人，願你生生世世共享大灣區

好多候選人，但呢幾個比較大

我都係食小米個gag 「五大平台，缺一不可」

識得笑又幾好笑